# TFG-BecerraIncognito-JoseAngel

 - GestionSPARQL: Controlador encargado de gestionar y realizar las consultas SPARQL
 - ServicioSparqlREST: Servicio REST
 - ServicioSparqlRestTest: Proyecto para testear el servicio REST con REST-ASSURED.